#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Overwatch Localizer Project 1.0.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 0x4f6@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-18 02:22+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-18 02:30+0000\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: __init__.py:35
msgid "An pseudo-localization plugin with multiple modes and extensive customization."
msgstr "다양한 모드와 광범위한 커스터마이징이 가능한 의사 현지화 플러그인입니다."

#: __init__.py:74
#, python-brace-format
msgid "Applied pseudo-localization to {count} items."
msgstr "{count}개의 항목에 의사 현지화를 적용했습니다."

#: __init__.py:51
msgid "Apply to Selected"
msgstr "선택 항목에 적용"

#: settings_dialog.py:21
msgid "Auto pseudo-localize on apply"
msgstr "적용 시 자동으로 의사 현지화하기"

#: settings_dialog.py:31
msgid "Basic"
msgstr "기본"

#: __init__.py:54
msgid "Clear Translation for Selected"
msgstr "선택 항목의 번역 지우기"

#: __init__.py:117
#, python-brace-format
msgid "Cleared translation for {count} items."
msgstr "{count}개의 항목에서 번역을 삭제했습니다."

#: settings_dialog.py:32
msgid "Comprehensive"
msgstr "포괄적"

#: __init__.py:91
#, python-brace-format
msgid "Copied original text to translation for {count} items."
msgstr "{count}개의 항목에 원본 텍스트를 번역으로 복사했습니다."

#: __init__.py:52
msgid "Copy Original to Translation"
msgstr "원본 텍스트를 번역으로 복사"

#: settings_dialog.py:53
msgid "Enable Unicode character replacement"
msgstr "유니코드 문자 교체 활성화"

#: settings_dialog.py:43
msgid "Enable length expansion"
msgstr "길이 확장 활성화"

#: settings_dialog.py:51
msgid "Expansion Factor:"
msgstr "확장 계수:"

#: settings_dialog.py:33
msgid "Extreme"
msgstr "극단적"

#: settings_dialog.py:18
msgid "General Settings"
msgstr "일반 설정"

#: __init__.py:66 __init__.py:80 __init__.py:110
msgid "No items selected."
msgstr "선택된 항목이 없습니다."

#: preview_dialog.py:20
msgid "Original Text:"
msgstr "원본 텍스트:"

#: __init__.py:97
msgid "Please select a single item to preview."
msgstr "미리 보려면 단일 항목을 선택하세요."

#: settings_dialog.py:60
msgid "Preservation Settings"
msgstr "보존 설정"

#: settings_dialog.py:67
msgid "Preserve HTML tags"
msgstr "HTML 태그 보존"

#: settings_dialog.py:71
msgid "Preserve URLs and emails"
msgstr "URL 및 이메일 보존"

#: settings_dialog.py:63
#, python-brace-format
msgid "Preserve {placeholders}"
msgstr "{placeholders} 보존"

#: __init__.py:53
msgid "Preview on Selected"
msgstr "선택 항목 미리 보기"

#: preview_dialog.py:27
msgid "Preview:"
msgstr "미리 보기:"

#: settings_dialog.py:41
msgid "Processing Mode:"
msgstr "처리 모드:"

#: __init__.py:32
msgid "Pseudo-Localization"
msgstr "유사 현지화"

#: preview_dialog.py:11
msgid "Pseudo-Localization Preview"
msgstr "유사 현지화 미리 보기"

#: settings_dialog.py:11
msgid "Pseudo-Localization Settings"
msgstr "의사 현지화 설정"

#: __init__.py:125
msgid "Pseudo-localization settings updated."
msgstr "유사 현지화 설정이 업데이트되었습니다."

#: __init__.py:56
msgid "Settings..."
msgstr "설정..."

#: settings_dialog.py:23
msgid "When enabled, any text applied as a translation (manually, from TM, or AI) will be automatically converted."
msgstr "활성화하면 번역으로 적용된 모든 텍스트(수동, TM 또는 AI에서)가 자동으로 변환됩니다."
